唉 點先可以唔翻訓😟😟😟😟😟

夏天唔開冷氣

呢家係夏天？

唔訓ok?

死左咪得

返學未呀廢物

應該未返

病佐好易起唔到身

意志力弱先會咁

咪臭係 幫佢仲係到鬧人